想學口琴之類樂器，求婚用

仲有大半年時間
一段仔歌就ok

用口琴梗係要連埋二胡一齊表演先求到婚啦 夠淒涼丫嘛

牧童笛

半年學半音階啦

學結他都夠啦

結他喇，流行樂必備

獨奏真係唔建議一個人唱口琴

唔得呀，諗住plan去旅行搞，點拎結他呀實穿煲

長笛 夠浪漫啦

......

學好口技就得㗎啦
雪雪雪

想學邊隻歌?

巴打想學邊隻歌?